On撚鳩 粉嶺人點樣返工啊

求救點樣去到屯門

有冇人 知架277X係咪 收皮

巴士全停

有車上水去九龍塘E99

經粉嶺？

粉嶺人是被遺棄的一班

食住早餐等

Metroride話：

E3A
停 九龍塘 至 沙田 沿途各站，全程行車時間約為 70 分鐘

E99
停 九龍塘 至 上水 沿途各站，全程行車時間約為 400 分鐘

*註：路面上現時沒有專利巴士服務

400分鐘即係6個幾鐘？

屌 冇火車搭 返條毛啊？

e77 四十分鐘都唔知有無一架，
同埋係有大量人士車一到就擁前插隊

44？ 小巴有冇開？

笑死

我仲可以點樣出上水

DC都有排等啊

得部E99 點處理粉嶺上水咁Q 多人？

長沙灣可以點去Fanling.....唔想no pay leave